仲買唔買Apple care？

兒家Apple care貴左咁多 好似好唔抵咁

：買
：唔買

咩原因

次次買完都冇用過 不了

同保險冇分別，買左永遠冇事

我上一部6 plus
換咗兩次翻新機

加多一年要1388
寧願一年後再換電話

手機唔買,手錶就買

買撚完再換野又要加錢

但藍精靈唔係好多時都會幫你屈佢有問題然後幫你免費整架咩

翻新機
換都係換垃圾

佢applecare 唔收你錢，到時你去genius bar 一樣收你錢。點都要賺多你一筆

傻啦 而家d天才好on9架 run個垃圾test話你冇事
我上次6s 個mon有事 佢唔鳩理我 我拍咗成星期片呀 佢先肯整呀 整鳩完一個二個都唔知點解會壞呀 咁一開波個test乜鳩野

我都係, 之前部ipad買左冇用過, 感覺好蝕

買6s果陣買左 近排爆左兩次mon

唔買. 自己買parts換仲平.

其實咁計番都成七八百蚊整一次
出去整都無咁貴，雖然比啲垃圾靈件你
但apple果啲咪又係大陸野

自從有個test之後，佢唔會理你講既野，總之 test pass 就唔會理你！
我話漏電，叉電電到飛起，條友就插完話無事，之後要經理出來先換部機！
果次check電池，睇埋分析報告，有一兩次異常，叉電熱到燙手，佢test話無事，就會話感覺既野每個人都唔同！
Test軟件仲清楚過用家
1xxx AppleCare+ 聽佢9 up

下年諗住買部MacBook pro
大家建唔建議買埋care?

買

MacBook 買, 因為3內一定有野壞
iPhone 就不了, 出面太多人識整又平